{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_032241",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/24343",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "인천(송도) 블루"
    },
    "text": "松島ブルーは計28室の客室を保有しており、韓国語での案内をサポートしています。 平日は一般室の宿泊料金から始まりますが、現金決済会員には特別価格の特典が与えられます。 また、貸室として利用する場合は4時間使用することができ、貸室料金は18,000ウォンから始まり、時間を超えてはなりません。 全客室にはワイファイが完備されており、大型駐車場も用意されています。 ポップコーン、飲み物、最高級のコーヒー豆も無制限に提供されます。 また、新しく改造された松島ブルーは、新しい施設と新概念のサービスで皆様をご招待します。 そのため冷凍おやつも保有しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "松島ブルーは何室の客室を保有していますか？",
            "answer": "松島ブルーは計28室の客室を保有しています。"
        },
        {
            "question": "松島ブルーではどのような言語の案内をサポートしていますか？",
            "answer": "松島ブルーでは韓国語の案内をサポートしています。"
        },
        {
            "question": "松島ブルーの平日の宿泊料金はどのくらいですか？",
            "answer": "松島ブルーの平日の宿泊料金は一般室の料金から始まります。"
        },
        {
            "question": "松島ブルーでは現金決済会員にどのような特典がありますか？",
            "answer": "松島ブルーでは現金決済会員に特別価格の特典が与えられます。"
        },
        {
            "question": "松島ブルーの貸室利用は何時間まで可能ですか？",
            "answer": "松島ブルーの貸室利用は最大4時間まで可能です。"
        },
        {
            "question": "松島ブルーの貸室料金はどのくらいですか？",
            "answer": "松島ブルーの貸室料金は18,000ウォンから始まります。"
        },
        {
            "question": "松島ブルーの客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "松島ブルーの全客室にはワイファイが完備されています。"
        },
        {
            "question": "松島ブルーには駐車場はありますか？",
            "answer": "松島ブルーには大型駐車場が用意されています。"
        },
        {
            "question": "松島ブルーではどのような飲み物が提供されますか？",
            "answer": "松島ブルーではポップコーン、飲み物、最高級のコーヒー豆が無制限に提供されます。"
        },
        {
            "question": "松島ブルーはどのような改造がされましたか？",
            "answer": "松島ブルーは新しく改造され、新しい施設と新概念のサービスを提供しています。"
        },
        {
            "question": "松島ブルーでは冷凍おやつも提供されますか？",
            "answer": "はい、松島ブルーでは冷凍おやつも提供されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 202,
        "QA": 405
    }
}